出售公仔

出售公仔

細$10-20
中$30-50
大$100

有興趣tg我再比圖你睇

@ciaosciaos

push

有冇魔人布歐公仔

sorry 冇😭

留名先

pikachi (s) all hold

pish

肺炎公仔搵鬼要

sad